男子油麻地避風塘墮海 消防救起送院不治

油麻地避風塘貨物起卸區，今午(26日)1時46分，有市民發現一名身穿黃色衣服男子，在海中載浮載沉，遂報警求助。消防到場救起該男子，惟他已毫無反應，救護員將他送院搶救，證實不治。
警方在現場調查，向碼頭及躉船工人了解，又將事主遺物讓他們辨認，相信事主為碼頭工人，工友早上約了他一同開工，但遲遲未見其現身，對他突然墮海身亡感惋惜，警方將進一步調查事主墮海原因。

OMG....
RIP.....

有冇咁多墮海事故,你話唔係人為都無人信啦

呢單要調查, 之前個d又話無可疑

真係變yellow object...
btw rip手足

唔係自己人做所以要查